譚仔姐姐士氣高

做冬個個都想早放番屋企同屋企人食飯，琴晚食完飯同阿媽行過譚仔，真係好體會到點解譚仔姐姐做得咁落力。
對面大快活無人食，都仲有一個收銀兩個樓面兩個水吧後邊廚房唔知幾多人 ##

難得良心連鎖企業，多啲幫襯
勿演懶肉米麻勒山小 ##
整多個山賊手羽添呀唔該

發覺最近食完譚仔都有想嘔嘅感覺

食三哥啦